諗住用消費券買咩？（Coupon以外）

都要睇分5次$1000定1次$5000

電器：Dyson、電視機、sound bar、HomePod mini
補品：中成藥、海味